呢個玩花式溜冰既俄妹幾靚，國唔國？

左邊好似正d

@E.lamela

五觀ok但好似個額頭比較突出，可能第二個髮型會正啲